有冇人心跳得49-58

雖然我知運動員心跳慢係正常

但我唔係運動員，

只係平時有操開gym 食下魚油（對心血管好）

跑步12分鐘得2800米左右 （好撚廢）

想問下我係咪正常....驚心有事

我心跳都比身邊既人慢

幫推

如果心有事你個腎都有事，放心，唔會走得甩

下世小心啲

我都係跳得好慢 啱啱量得47
日頭會上返52-6x
以前有玩開龍舟 依家就無淨係操gym
但係都無理由跳得咁慢

49-58= -9

你有操開好正常

我 一分鐘得48-55 到
長跑無問題
但唔算成日做運動
試過劇烈運動完急今果陣會暈
試過兩次無啦啦暈
但check極都check 唔到

操乜先得架？

Check吓甲狀腺

一定唔關操開事 係心律不正
如果見暈就要裝起膊器

你問樓主操開咩

我
但我無做開運動但都喺運動員心跳

咁gym唔算運動？

心跳慢
如果個劇烈運動主要係腳嘅話
咁啲血去唔切個腦所以暈

利申 心跳55左右 都暈過

唔怪得我 有時痞低完 起身見暈